只知道一哥失了蹤，不知道鄉黑這麼勇

挑機再扑爆 然後不相信

從你眼中 找到了郁手幾秒鐘

只不過期望已經不同

源自警黑勾結太盡

誰若抽身我反送中 不送

【Now新聞台】警務處前副處長劉業成獲委任為臨時警務處副處長。

劉業成獲委任為臨時警務處副處長，即日生效，主要協助警務處處長處理大型公眾活動及策劃未來多項大型行動，包括國慶70周年相關慶祝活動等。

57歲的劉業成於去年11月開始退休前休假，曾先後調任多個政策部及行動部門，處理包括2005年世貿韓農示威及2014年佔領活動等。

連同另外兩位警務處副處長鄧炳強及郭蔭庶，是回歸以來警隊首次同時有三名副處長。

問佢點解釋721啦咁

只知道警察失了蹤
會唔會啱音少少

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

我的宣言？